[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(5920)

日職害死人！

搶到post轉運了

Fast

留tg 同名拉入爐

整下馬仔啦 好過賭波

E神 hugo1991

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
含撚含撚死 #1895
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875

pin

Pin

收到 中間蛇

重心
名古屋盤
前鋒盤
櫻花盤
紅鑽盤
穩陣

Thx

Private拉唔到

我

少陵野老單機都好撚活躍

加我未

周俊樂又改名
叫防暴到

加5加得我，想入

驚全黑唔歡喜

角細定入球細好

邊到見到？

啱啱轉返

入球分析員

同牠反左面串左佢幾句就反左面

幫埋

㩒入 叫乜撚野個po到

3.5細 全年重心收息

求加入

7咗 原來已經係前名

有冇半大 2x1 心水

求加

名古屋 飛腳 櫻花
有無同路@@

Thanks

日職睇岩邊場

嘩 咩事個個轉場入爐？

人妻 北海道

原本都想轟細...

之前唔係叫杜sir 咩
咁快叫杜狗

唔想見到杜狗

睇pin

香討水

你咩意思當我mg?

？

又同

真

江湖傳聞你入球大細好.....

你老母兩場轉晒盤 賭閪

反左底唉屌 玩角算

我純粹同杜狗對住買

幫幫手

臭腳出咩垃圾人 初盤一球球半 宜家得半球高水

北海道 轉平半

佢買咩

想入

佢要
名古屋盤
前鋒盤
櫻花盤
紅鑽盤

咪啦 有咩得罪你

696 三箭

下盤＋角大日

針左7口有冇追數水

即場有6.5可以買大

今日殺科 真係少注好

最後一輪全大波啦

有 唔賭

今場起碼15c la

三箭
柏雷
三神
北海道
鹿之呼吸 禁屌閪花

邊場

絕命投注 前鋒

真係買埋工廠？

佢肯定話696

Gun

傻既

殺科先要大注

半大全大就是今日最有機

係

跟

櫻花角大有冇同路

即場得一場

有冇櫻花手足

想買 但馬會冇得買

放心了

師兄同晒路

我開既燈爐 同全黑無關

買咩 跟你算

哇今日日假兩大賤種橫濱兄弟對決

紅鑽角大

信心

分析：
鯨魚要保第三，今場一定保守
出左個濕鳩後備前鋒，應該最多入一球
三賤無嘢好爭所以都唔似多入波
所以想轟入球細
但風險係eason....

-$600

Dllm！！

Lakers +10.5

角球有冇見解

咪啦 我小注都想燈

696 都想要

7-8 完
角細風險高

西花上場主場咁樣撚 今次對家

水手

當正我mg

買咗細波

之後就開到

同路

FC橫濱

Gchi

今場就會開到

出現了

好怕細波大角
但鯨魚唔刷，大角唔抵屌

eason都jer

Eason

全部都西波

日職 跟左人地水

咩爐

浦和邊有可能刷角呀

剩係買咗人妻同696求驗腦

掂了

無上黎幾日
依家EASON定MG準啲?

人妻同路

高爐高爐

真諗住有6.5先玩一手

人妻 fc

扑左牠了

睇好角細但角細被狗屌

拍電

第三第四一鳩樣

第四係打傑志果d，分分鐘同傑志同組

炸

大家都100%對家 唔使分咁細

炸左

1-0

秒榚 秒炸

打和～

真..成日比人入完一球就狂刷角

佢出呢條濕鳩即係唔想爭嘢

炸完前鋒入

西鯨2.5B 重心

因為第三第四都可以踢亞冠

咁快刷c

正能量巴

心跳

696

紅鑽

屁馬

屌

Goalllll未

696仲未入波？

Goal!!!!!

仆街好撚忙

000000000000

又想玩全細

幾得意

又黎

慘到輸左會唔會gur d

696快刷！

刷你老母咩...

你入杜狗個個啦

鯨fg 5 1 100

下半場先睇啦

最尾一輪都玩00000000?

仆街 記錯以為仲有兩輪 人妻是否要人閪了

專業

好球

船同水手快入波

唔好輸啦應該有巴打跟咗

趁仲買到即場 買咗無信心嘅三箭當參與下算

0000000000000000000000

咁快2
角細被狗屌

又00了

Goal你老母

條list又多左幾個人名杜狗又上黎撚？

水手最似00完場

人妻入佢老母啦

快啲入波 THX

我多數見佢連c先買細但都係頂住頂住唔c服

邊隻狗？扑左

00000000000000000000

0000000000

射檸檬傻閪狗

好撚活躍 煩到仆街。。。

第一組入球 水手！

收過我錢杜蛇都唔叫聲？

仲咁多人理佢

死火 每次有人提佢個名 佢又要上水了

爆馬會ac未

開左波未

條友24小時monpo btw你又講中

橫bin

Goal！！

Fc橫濱！

中

風

刷撚到呢

橫濱!!!

嗰名都7過人

想講第一場入球

日職大波害死人

西鑽角大耳死

門叔

Fc打頭炮

開咩爐 加埋我ok?

突然爆角，想等都等唔到

G大師勁撚到

goalllllll

屌你 原來係你唔怪得1c都無

船入波未

大魚 -6c

開口中 話左提佢名又上水

CASHED

唔會 比佢地繼續賭，捐晒比馬會

第2場入球 696！

入球中位數跌得勁快

全細可以頂到幾耐

屌柏雷！！

雷神糕

柏雷 goal!!!!!

拍電1:0

兜 繼續兜

日職角大日前鋒

1:0前鋒

輸了

柏電

加號狂魔

柏電唔買就勁

冇人信我

西鑽角呢

前鋒反勝10 1 500

仙台臭腳gogogo

橫濱100%

角大機率大增

原來最後一輪 我居然仲買上盤

拍電唔會再炸掛

船！我屌你老母

前鋒又閪 避得就避

太陽神上季尾場炒入13粒 今年

下一隊到人妻入未

可摸以加埋我

g蛇又中

馬會特登開場鯨八

1-13

引細 等陣入2粒

前鋒真係傻閪黎

一陣就5mins反cup啦

有條燈買咗

川崎個中堅同奧隆加鬥撞

東京696飛腳快手

人妻入

今次點兜

人妻點頂

角巴 有無走地角推介

第3場船入ok?

終於1c

咪認左

你好忙

Support

杏加橙

頂多咪輸半 夠膽輸埋

三箭踢到咁撚閪

原先等7.5 但等唔撚到
係咁刷屌佢老母

你鯨魚買細定大

大魚 -4C

半細震震震震

即場攪咩爆曬角

同路 我屌佢一開波就刷

5c啦 點買好

一齊買

冇野了已經有半大出現
-10

橫bin勁到

同路+1

水手賣分

Goal!!!vanben

水手比人炒
G大師

大家好

炸左都有得gel

3連 買得細角

2:0

鯨繼續冰角

屌 橫bin 廢到

糕

我b!!!!!!!

條閪魚想點

炸wt

半大goalll

人妻快入！

係 上到12.5 唔敢試

屌佢老母臭閪
刷撚夠未呀

刷撚完未呀
13.5s 小注算

垃圾app 話進球無效

橫濱真係100%

係咪得日假先會咁撚賤格煞科都下盤日
7月嗰次英超正氣到

大家唔好唔記得橫b 比人3:2

見佢10.5 買左半注細
屌。。。

買左細 力頂

8.5半場收錢

超級角大送錢日

橫檳護級惡過鬼

角大

撚有降班

西鑽廢過閪

痴線架6 c

西花貢獻下角球洗死？

屌佢老母上場打飛腳唔撚入？
空難啦

紅鑽刷佢媽媽

冇手腳輸錢？

橫濱10000%!!

屌佢老母3連再2連

7c 咩事

三箭fg

條魚個17號睇到火滾佢自己慢都算 比波又慢

痴撚線 屌佢老母死全家啦

做咩等7.5 呢....唉屌

2隊癲狗鬥攻

10.5細 頂！！！

696食撚左屎？

8.5b真係送錢仲有成1.9

FC橫濱超級大賤種
買佢就輸 唔買就贏
賭條撚

見佢3連鬥氣買左細..

係 下次完場先講

咁快7c痴c線

一陣7c完場我笑哈哈

14.5s

贏尾關 其他加油

我笑得大聲過你

人閪 6中4 都係唔入 莊家劇本波？

得一場即場賭閪咩

橫濱fc2-1

同我張飛一樣

垃圾魚箭

橫bin！水手

攬住你一撚齊輸

完場先傾 一日未完場

屌你老母橫濱兄弟真係賤種黎

可唔可以扔粒炸彈落球場炸撚死兩隊橫濱

平時全場7c 依家20分7c
屌你老母咸家橙

我屌 咪啦 最多贏左分包茄汁比你

櫻花刷下啦 屌你老母

8c

買細？

煞科送角禮

斬左佢 我當睇唔到

13.5都要輸cls

20分鐘8c

想買14.5s買唔到

全日都係得10場

20c了

8c 就收錢

屌 唔好再報c 我想死。。。。

人妻入啦屌你老母

邊隊
見到仲以為你有報返假

無買
只係之前買親兩隊賤種都輸
買對家/唔買就屌到拍拍聲

我屌 拿拿林比人入一粒再中場差波咪好

買撚咗紅鑽，今次仆街了

15.5s

我賽前8.5大 3角補左10.5細

依家要輸番轉頭

你老母臭撚 攻你就攻啦
屌咩c姐
做乜撚野姐兩隊
食老狗仆街老母臭閪

屌條四季
得1c

賭仔就係貪心

人閪 伏味好燶

第3場入球 神船！

北海道入未，贏形勢唔夠喎

今日買角細？

三神 心跳快入
箭8角完半場

西鯨-2c

半8全9時常有啦

咁無信心唔好獨啦

冠軍? 冠你老母臭閪

仙台可摸耳主場贏一次波？

紅鑽唔刷屌你老木

咁撚多0:0賭閪咩

煞科日都唔入波

日假dllm

8.5中位數

角大gel

半8 全8

20c完場

9c頭痛

9左

8.5b gel得

上場波 下半場5分鐘就cup左啦

15.5s點頂

應承左自己戒日假 又多手買左隊人妻

分幾隻俾櫻花啦

好多細波

30min 9c

13.5瞓震

屌你老母 橫bin fc 平時又唔見你咁入得

以後唔賭日職，明明個頭先講完
22個演員全買角大做場大龍鳳

三箭嗰場陳x豪式刷角

60min 18c
90min 27c

30min 9c
90min 27c??

可以當做善事，30分鐘都未到

個韋拉係咪覺得自己好勁？

下半場認真50c

買中1角個場

30分鐘8.5b goal

北海盜 刷角未

串哂半細都十幾倍走去買大

爆埋17.5唔再倒

696係咪想輸埋

11c

我想飛去日本屌佢地老母臭閪得唔得？

8.9收

係9隊總共99個

鋪草地算

放過我啦

咁多細波
揾你老母賭

好

半9 全10得唔得

得2場入波 我屌

屌 你唔好再買啦
比錢你買返大
咪撚害人

10！

震乜？
咁快角大開心到手震？

北海道入未？

希望櫻花可以踢亞冠

今日last

見佢3連買左細 暈緊

角細俾狗賭

好多場0-0🧐

北海道

就講就角

10左

買咗横bin 細波 哭咗

唔刷c都想有得打？

12c!!!

痴撚線

屌 說好的煞科? 似HOLIDAY MOOD提早放假多D, 靜撚到

三神 goal!!!!

醫神買細

兩隊刷到唔係踢波

696飛腳東京橫濱柏雷三神贏盤
10 2 200

係唔係咁撚堅無限角呀

即場角係咪點買都贏

角大爽能柒到

大分三神gooal主隊屌打唔入波點知比人入

lm

Rip人妻

轟左前鋒半00
睇住其他00好撚傷

上半場刷曬角
下半場停c是常識吧

比三賤入啦屌 入完控角

攬住角球旗踢波？

仆街 人妻7射5中唔入 對家一正就入 屌你老母
今輪全開下盤？

得啦 知你好撚叻啦

12

人妻jump

屌你老母又係禁屌唔入比人完

咁攻法下半場無咩角

快全大

買左3格
想補飛

三神

會唔會17.5s都輸

而家係夾角 唔係補啦

過關串左人妻

三神都入埋啲半球上盤仲on99咁

係咪喪㗎 30分鐘10c

Same

屌想轟18.5s轉撚左

冠軍垃閪圾到咁 屌你老母

有入波既 同冇入波既射正次數差好遠

爆鳩埋17.5s

人妻係本日連登大船

成個日假執撚左佢啦 唔撚係踢波既

CLS 夠膽你班莊真係寫 全下盤劇本

不過屌你明明日假 我睇到以為睇 日劇

櫻花停完角未

日職d人暈撚哂？

全部唔識入波

弱智 細左6 7場

求加！

696唔撚攻？刷角啦

我對家入曬波喎

有冇咁撚燈呀

心跳

696

紅鑽

屁馬

比馬咁刷得

希望岡薩多重飛死

好想贏錢

仆街點解唔買4x5

預佢地今場爭踢亞冠兩邊都會攻
點知都係妹

=波杜場場半大姐

船我屌

終於2c

咁快gel

飛腳 水手 三神快入啦
三箭唔好再刷啦

我都咁諗 點知兩邊都妹

西花再唔刷全隊空難10 1 100

買嗰d上盤就唔入 下盤反而head到

入你老母臭閪爐咩 基層賭波要跟人水就咪撚賭啦

三神受讓成日贏

自己踢落底線啦 西鑽

平注黎 如果咁樣輸我認命

696快入

好嘢好嘢 日本仔啲演技 一個字 勁！

呢99個人全部提名 去爭最佳男主角算啦
唔洗咩足球先生了

4x6係點

紅鑽試下半場5C

魚失分佢地仲要贏波先有得踢
正路狂攻啦

入波呀 696櫻花柏雷前鋒

11了

串兩關六次

半11全11

暫時仲係下盤大勝日

比三賤入啦屌

角細黨滅亡

西魚全體角細手足rip

4x6 針兩埸都有屍執 但贏嘅錢少一半有多

半11

696又突然唔刷？

開到 真係戒賭

嘩咁如果淨係中兩關都收唔到好多

快手自己踢落底

刷爆佢 我乜都唔驚嫁嗌

你想保本就無得咁計架啦

有冇人講解下三箭咁搏為乜

再買垃圾日職斬手

買左角大

角細比狗賭！點解我做左狗

696停左半粒鐘

日職害死人

唔比你贏

前鋒又想主客

搏但係唔入

都唔係 大概仲有一半本可以拎番

九場波得一場半大

邊隻仆街話殺科日利半大

有無人睇即場點解咁樣刷？

角逐最佳男主角 （假波鬥假演技）

岀現了

係嘅 怪自己唔夠信心

又唔好睇又惡賭
點解會買

其實馬會即場角 高左365成格
買細係抵
但真係似無限大

屁馬 好停啦

呢個係點諗岀黎？

屌 買撚哂前鋒又輸

半11全15算啦

咩爭前4爭亞冠席位

日假係無視呢d野

有睇，唔係特別刷
係連角，射波又下下省中人角

大波黨死哂

角細都係

仆街玩遠射

船！

成班仆街0.0

爛賭囉

人妻

最後一場都要撚

半0全3 ！

到日職收季，都係輸撚到仆街無錢買

再買-號我食屎

訓個晏教 起身睇人妻結果算 谷鳩氣

反手買返大算 on99

川崎前鋒下年好星散降班啦廢閪

等睇橫濱又比人cup

西花呢隊野幾時降返落去？

16.5？

0.0

攞第一都無撚用
最後一場都要撚

上次已經中過閪花一次 唔會再信呢啲咩爭亞冠

最後一輪被撚了

穩冠軍仲同你踢咩

17.5

班仆街撚足2個月啦

角細又針

696西鯨屌哂你地老母

穩冠軍就唔撚識踢波咩

屌你老味6場0:0

等到15.5先啦

屌你老母北海道快撚啲入啦

你個名

就係見高左格就入左14.5s

半大叫都冇得叫

紅鑽咩cash

9場得1場半大，3場有波入

估佢8c ft 30分鐘就達成目標

嗌撚完未屌你老母

半7 角細點頂

今日角大黨大勝

未！我屌你老母

加油

連c真係角細惡夢

696開波3角撚角大手足

買了什麼 想跟..

細波可摸耳頂實ಥ⌣ಥ

賽前分析勁中 閪花 半一下盤好撚穩

屌你老母紅鑽後追都多過閪花

快d買多d角細啦

最快3c
半場仲係3c

嗚嗚

收到！

人妻追和都收貨

集體刷c 日本狗
平時買就唔刷
狗撚到臭閪

完場指定口號：屌你老母唔撚再賭日職

唔收貨！

叫定先

last 場先玩嘢 唔識入

鯨魚腰斬 10 1 20

完場？半場已經想講

前鋒下半場叫456

屌，買咗橫濱細波哭撚咗

鯨1-0

閪鯨半0全?

6

屌那媽平時買角大8C都無，依家半場11C

果然AV係真既 人妻都係信唔過

三箭 鹿角 北海道 希望在下半

奕迅 鯨魚 點落注好

牠只會大波

我想入。但又驚佢都有買

16.5b 回血？
上半場咁癲11c
下半場預埋補時有6c啦嘛？

Dllm 696 9.5b 10 1 100

111

半11全13 基本

若這一束吊燈傾瀉下來 或者我 已不買日假
即使你愛日 亦不需要去買

若這一刻我竟嚴重痴呆 根本不需要去買
永遠在床上發夢 餘生都不會再輸錢

你好似買咩豬咩...

屌完11次閪，仲想唔想屌多6次？

Dllm

日假難講

仲有下半場gel？

有

人地出面做緊2.25 佢條仆街就1.84 差0,4 on9..,

平時買角大俾盡3c

好想贏

有啦

出水未

123

好歌！

得！

就來真係搬水搵錢了

打撚哂冷震

16.5b？

今季唔再賭日假！

叫緊糊

中3關10抽1 100
中4關 10抽1 500

西鑽 + 柏雷

屌你 啱音少少得唔得

你邊撚柒個？

咁都叫叫緊糊？

原來同晒路

中曬

係咪要補時中緊先叫叫糊

十三么有3隻咁上下

1

中

我屌前鋒

前鋒死全家

得隻白板咋

西鑽 + 柏雷
0-0
2-0

柏雷2:0

雷神

前鋒比人秒入

2-0冇人講？

角球無限大 wowowo
卻買了角細 hahaha
輸錢的快感 妾眼爆角
系統維護不可等人 要轉數便要快

取消關注

一開波買哂下盤你都可以叫糊

快中了

LM

唔玩啦呃錢

送首歌比大家

富士山下

21

收左皮了

日假咁多00

柏雷 2:1 頂住呀太陽神

又追返一球

柏雷3球 係咪叫詐糊

前鋒究極撚半大

前鋒準備10分鐘反cup了

人妻不如屌返粒先

位位俾錢

696 c呢

696 櫻花入波

閪鯨隊冧三賤

北海道入得未

人妻696 快

名古屋0.5/1b應該有？

人妻goal

eason今日 別要再輸錢
比分都改變 如果有幸入球

有心跳了

人妻準備10分鐘反cup了

人妻反杯一世球迷

三神頂唔頂到

心跳入

有！

西鑽0-0

屌你老母 我買哂大

心跳

696

紅鑽

屁馬

屁馬停c未

696愛隊入未

原諒我不再送花 傷口應要結疤
花瓣鋪滿心裡墳場才害怕

日職全部又撚半大手足

日假真係永遠唔會令人失望

差14球

pk人妻上半場唔追和

696人妻 快

都幾勁

痴撚線 出面15.5
狗會16,5
byebye 狗會

屌，有冇咁多波入

心跳

696

紅鑽

屁馬

屁馬

轉頭反CUP都得

東京5分鐘5c冇人講？

冇人講咪我講

齊心角大。。

*球場 會好啲

全部都輸撚到傻左

真係有鬼心跳個win得3倍

696

人妻696

12c

冇心情改了輸04

係 準備步你後塵

12c 唔報啦痴線

平時又唔撚刷角

屌西鯨停屍呀

10蚊注輸極有限

今個月做得最錯既事就係場場追西花角大反底

miss左呢場

如若你非角不買 彼此仲必爆角
一生一世等冰c需要代價

696ccccccccc呀

馬會怕輸封角

紅鑽腰斬得唔得

cup佢老味啦人妻

今日輸左幾舊我屌 心痛 等陣食飯盒算

好好地買前鋒角大幾好，佢點樣玩野都係角大多走去玩馬會即場精選，

15.5s點頂....

屌 唱出我感受

前鋒goal

前風！！！！

我3格咁追

心撚野前鋒 又玩杯

屌啦狗撚

俾多球走下盤都好呀

22前鋒

前鋒唔是cup掛

話左前鋒準備秒cup

三箭冇野爭作客就咪阻住啦

日職今季好多角大

西鑽0-1

北海道goal

札幌！

支持

前鋒真係淨係踏下半場

係今日

18c 10 1

696淫妻入未

我最醒

屌你老母 柏雷個龍又出事 想點呀

ok

696主勝X

船大波 X

攰了

Lm

柏雷個龍係咪on9

696無9用 改名叫66去做雞煲算啦

紅鑽咁都頂路唔住
最後一場對唔對得住班球迷呀

柏雷個龍係咪收左錢

柏電做乜撚事

終於有一場係上盤

696有無奇蹟大波

咁爆細婆屌你老母

鯨魚三箭快入波

船半1全3求求你

半0全4

無咁灰 696有機會既

三神 水手 心跳快入開大啦
三箭好停角啦

三箭快啲入波停角啦

馬會點解咁低水架 我想買15.5b呀

訓醒啦 連c la

前鋒

閪魚有0.5/1 b買了

大魚9倍 no goal 要點補

又黎前鋒time

西鯨十場有九場都細波

入多注no goal

屌你老母紅鑽

696踢到咁撚樣唔驚球迷斬

696
心跳
橫濱
仙台
刷角阿696橫濱

主fg 客fg

當睇戲算啦 唔洗補

心跳

696

紅鑽

屁馬
BOOM!!

有冇人黎食雞蛋仔 好悶

買正場冇角既紅鑽西波

屌你老母696櫻花

18 快！！！！！！屌你老母

誰人又相信696這膚淺對白

來吧送給你叫幾百萬人流淚過的歌

名古屋好似唔想贏咁

柏雷個龍上次對鯨魚係咁 今日又黎

柏電頂實啊屌你老母

做乜買角細

前鋒11c

原來是你

心跳

696

紅鑽

696 人妻

原來臭腳輸埋

似角細

收嗲啦傻撚

人妻贏唔到輸埋佢

7c櫻花 gogogo

頭十抽一500

半11全12？

廣島16.5 15.5s

咁火做咩 買左你對家 你等贏錢

14.5s有冇位跳船

誰人又相信誓言如大波的勝利船

話說你唔係退出左大波黨咩

唔好講咁多啦 18派你

原來又是你係度毒手足

等沉船算啦

心跳唔係9c完呀 我屌你老母

柏電696 唔贏講唔去

下半場就冰實角

冇睇尾盤同往績 睇左初盤似大

但睇往績隊都唔識入波 中左伏 -20

多謝大佬！幫大佬叫角 角！快

前鋒反勝 10 1 500

水手 三神 入多球啦
三箭繼續冰實角

笑死 買完角細30分鐘爆到上心口

犬來的

696入波未呀屌你老母！

心跳兩球

等上岸

東京入未

Eason場東京

閪魚個場有兩球應該剷出底線，竟然回傳，真係日假

屌0:0

心跳 696 橫濱刷角阿

補乜好

輸緊兩球 無角了

13c 船

同路 但我寧願輸錢 屌你老母

臭腳廢到

好呀

食屎狗696同櫻花

魚下半1c我屌爆你老母全家臭閪

船奇蹟3球求求你

咩事冰角屌你老母

魚1.5大已死

臭腳win串左東京仙台⻆大 好彩都係1舊水娛樂下

上半場力已盡

。西鑽

神船30分鐘3球叫爆區

心跳橫濱696刷角阿

有4場0:0 我買中2場 你問我答

三箭停c啦

玩番角大啦

大波之神可否降臨

點解可以咁準 是咪有內幕？

玩撚完未呀人妻696

696
心跳
橫濱
仙台
刷角阿696橫濱
0
0

再賭日假斬手指

西鑽輸波可唔可以刷角

個個星期都咁講

馬會搞乜 買左個水手半大同仙台半細贏錢都唔派

魚俾一球黎啦

場場爆角
傻鳩先買盤買大細波

14c

三賤角細哭喪區

三神水手快入啦

買左三賤0.5/1 睇回唔回到血睇今鋪

你派完俾我
狗會咪派俾你

下盤半格穩了

憤怒注？

櫻花8c

696 入未
東京 入未

水手
臭腳3.5b

696入未

心跳 696 咪撚9c完啊 屌你老母

閪花9c

乜鬼野啊 應該係等馬會派比我 再比你 咁咪得

飛腳做乜冰咗角

紅鑽爆角pls

全角大

細波頂細 ʕ •̀ o •́ ʔ

17.5角細點頂

轉買細波

0.5都要死?

心跳個場放緊lunch break 無哂聲氣既？

人地都無買

今個星期飯錢

橫濱Goallllll

要C

屌 睇唔到你買左...仆街...